+++
title = "查看 LDAP 详情"
description = "在 LDAP 详情页面，可查看 LDAP 服务的详细配置信息。"
weight = 2
+++

在 LDAP 详情页面，可查看 LDAP 服务的详细配置信息。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **IDP 配置**，进入 IDP 配置列表页面。

3. 单击待查看的 ***LDAP 名称***，进入 LDAP 详情页面。

4. 在详情页面，可查看 LDAP 配置的基本信息、LDAP 服务器设置信息、用户/组搜索设置信息。<br>同时，支持以下操作：

	* **显示 LDAP 服务器登录密码**：服务器登录密码默认隐藏，单击密码右侧的 ![](/img/00blueeye.png) 图标，可查看密码。

	* **隐藏 LDAP 服务器登录密码**：服务器登录密码为显示状态时，单击密码右侧的 ![](/img/00blueeyeclose.png) 图标，可隐藏密码。


